買大量波子鋪滿馬路 應該可以好有效阻擋速龍跑過黎

呢個暫時係我覺得有用而簡單既方法

自推

推

認真 用機油

冇汽油咁易燃 班狗見到又會驚 狗車又過唔到

無用架
波子會有大部份碌哂去水渠架

要用石春呀

仆親會爆得好甘

電光火石之間唔容易，路面係向兩邊斜，波子會碌向兩邊

睇得卡通片太多

老鼠膠有人試咗未

好似幾正😂😂全部變唐老鴨

如果數量夠多 應該就ok

上面有巴打講左石春，應該好好多

之前試過小腿高度綁魚絲work唔work?

波乜子呀 一早話洗衣液 生油電油 槻粉呢啲架啦
咩呀 犯法呀？